Apple話香港警察係賊 (Fact checked)

有愛國愛港份子用iPhone轉發以下圖文俾我，我叫佢轉用華為又咿咿哦哦，又話有其它考慮，我堅決小到佢block狗我whatsapp為至

新IPhone 又出，作為香港警察或支持香港警察的人，諗下係咪要買一部侮辱香港警察的電話，大家可以試下用自己的(不分型號), whatapps 時打香港警 個三字(一定要有香港)，之後會出一個賊字，但用其他牌子電話，係出個 察 字，大家考慮下會否再換IPhone ，係香港警察或是香港警賊。

我順便寫左幾個口號傳俾D癈藍，小弟不材，敬請高手制作長輩圖並廣傳

香港警察是賊
停用iphone我有責

用iphone是漢奸
轉華為是愛國

apple亂港乞人僧
停用iphone最可行

0分
杯葛美資?比錢華為=比錢中資
不論藍黃緊係少一個用就少一個用啦

我知你想串7班藍絲，但唔好亂咁帶風得唔得